我覺得其實由上黃到下既鋪頭/公司係唔洗參與罷工罷市

如果大家罷工罷市作為表態，當然歡迎支持同路人。
但如果罷工罷市作為抗爭手段，由上而下都黃既鋪頭其實應該要做生意。

1. 大家出到黎冇會黃店幫襯，尤其飲食業
2. 罷工既目的影響到一啲由黃員工藍老細組成既公司既利益
3. 黃店其實係會失去左一日生意，長遠係損害緊己方陣營既利益

我都明三罷係需要好多人支持，但長遠大三罷既話希望大家可以諗諗上面幾點。

推

…我今日都有諗呢個問題

今日冇黃店幫襯真係焗住食大快活

扣除成本損出去或免費請學生/其他人食野飲野

真 樓下三間黃店都休息

大大力支持

同埋佢到最後都係要交租俾業主

本身都少選擇 今日變左冇選擇

自己煮啦
我都幫襯x哥

好似今日要係街成日咁 冇咩機會返到屋企煮

我又覺得罷市營造到死城效果都好重要
食野咪幫襯啲唔係擺明車馬係藍嘅就得

出到去冇飯食

飲食店好需要！
今日唔知食咩好

餐廳又真係需要開

開放日is ok

賣飯票

意識形態

咁唯有食D中立....

有point

你間間黃舖都咁諗
仲邊有成年人罷工？
藍店都一定唔會罷
然後而加仲叫黃店唔罷？
咁全部學生罷課幫啲大人set rb 阻藍絲返工
叫啲10幾廿歲學生幫「由頭黃到落腳」嘅黃絲大人擋子彈囉

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

其實黃店有d鋪頭可以開
仲可以幫襯下

如果對社會無咩大影響e.g.車長/機場地勤，罷嚟無咩用，唔出去示威又係喺屋企hea一日